屌！而家d90後連磁碟都唔識用！

已報串上司，等炒

超任博士？

呢個年代仲用磁碟做乜

3.5mb 邊間公司仲用

你做返老周電視？

小學雞出現

垃圾90後笑人前先照照鏡子

你用咩霍皮

香港政府

咩係3.5mb?

70%up嘅電腦都冇foppy driver

屌，呢家d新世代印野都唔識用活字印刷

渣ga

用a drive boot機

藍色